點解要讀著我給你的shanghai?

仲有回xianggang買的書 一本叫半島鐵盒？